講真果句，我真係對港大生好失望！

身為大學生，住呵食女可以話係最高享受，食完女，再落街食早餐，之後再食女，再食早餐，再食女。點知，你班港大生玩jj都算，仲要對住個男人玩，我真係忍唔住笑9你地。
hkcc 奶腳都仲識玩過你地班港大生，檢討下啦。

咪係

港大生今次嘅行為真係成為8大hall界之恥

電王食女高手

推

一堆五毛會從心底多謝你，幫佢地做埋

即係點?

Hkcc都有腳奶
堂堂港大仔居然要被JJ鞭

咪係，真係笑死